如果你地仲熱愛香港，麻煩入一入嚟

見到d留言一面倒散播失敗主義，都唔知係真心定假膠，香港永遠無民主係因為香港人根本自己睇唔起自己人，唔夠團結就逐個逐個被擊破。
喂呀哥，家陣抵抗赤化，抵抗立法會被騎劫，佢地的確有做show成分，但如果連立法會呢個唯一可以監察政府既地方都被政府控制埋，香港第時會變成點？

支那根本每一分一秒都入侵緊我地，如果你有留意下身邊，越嚟越多人煲咩好聲音，爸爸去哪兒，大陸劇，支那既軟實力強左少少，就已經俘虜左幾多港豬。
我地可以做既，係團結，抵抗赤化，唔好同我講咩有錢移民。
你愛一個地方，你自自然然唔會捨得離開。
你愛一個地方，就自自然然會儘力去守護佢，唔係互相猜疑同指罵。
面對極權，我地要旗幟鮮明，義無反顧企喺抗爭者嗰邊。
講完。
醒下啦香港人

立法會呢個唯一可以監察政府既地方都被政府控制埋

哦

立法會晨早已經比政府廢左武功

冇力感

越嚟越多年輕一代同大陸妹拍拖?

個post啲留言